PS4 VR連接黑盒條線唔見咗 竟然要我買過套

搬屋發現無咗黑盒連線
諗住去配返要我重新買一套
有冇ching試過唔見咗條線？
有冇方法或同類型嘅產品

屌你ON99

係我on99
但都唔係要我買過一套呀嘛 屌9佢

淘寶

閪客

買個二手咪得

你真係痴撚線，我3000幾蚊買一套返嚟，為咗條線要再買多一套？你估佢真係內部無配線咩？我咁都閪客，你老母就係雞啦

強大嘅淘寶幫到你

淘寶幫到你

無呀淘寶

Sony又係on9
不過建議樓主再找下條線好

Sony配套差 關佢閪唔閪咩事

保養包唔包

佢都冇講要免費

如果條線爛左就要再買盒新？

線要配實配到，問題你唔見埋個盒，個盒係咩樣？

保養過咗味

佢都冇話要免費送比佢 人地要配返咋

我屌緊佢無得單買配線，你唔好衝出嚟柒啦，我有叫佢送畀我咩？我問佢邊度有得買返你真係傻傻地，睇你隻乞兒見人就吠，3000幾蚊對我嚟講係散紙嚟，對你嚟講就真係有D貴

咁人地真係拆開唔賣，你可以點？

所以咪服咗佢囉 依家咪集思廣益問吓大家有咩方法囉